# Тема: *АРМ «Страхование населения»*
> *Руководство страховой компании заказало разработку информационной системы для отдела
работы с клиентами. Система предназначена для обработки данных о видах страховок, их
стоимость, о совершенных сделках, о клиентах, сроках действия страховки. Система должна
выдавать отчеты по запросу менеджера: прайс-лист по видам страховки, бланк страхования,
информация о клиентах и т.д.*
# Струтура папок:
- [DB](DB/) - схема БД, внешние библиотеки доступа к СУБД
- [IFACE](IFACE/) - проект с интерфейсами
- [API](API/) - REST API
- [APP](APP/) - клиентское приложение
- [REPORT](REPORT/) - отчёт
